繁忙時段搭東鐵真係激到一肚氣

放工已經夠攰，搭東鐵搵倒門邊個玻璃位挨下休息下

之後有個師奶一入車一手講電話，另一隻手拎住非常大袋餸捉住門邊個扶手，我已經移開少少就佢，但佢無視佢袋餸不停隊落我個肚位，仲要好大陣菜同腥味。

我同佢講：「你袋餸係咁撞倒我喎。」

佢就鬧番我「我唔渣住個扶手企唔穩，你唔可以行開d咩？」

到佢出車仲鬧我「你呢d後生心地唔好呀！」

我屌番佢轉頭鬧佢「你自己係咁用袋餸撞埋黎仲鬧我！」

其實佢出聲講聲可唔可以讓開少少比我扶一扶完全ok，但佢一入車就完全無視我一野隊埋黎，仲要我係完全行開黎就佢。

嬲到，呢d情況差不多每星期都有一單，一係廢老喺迫人情況仲打開報紙睇隊住人，一係大陸自由行d喼擺到冇位行，又或者d人攬住碌柱做柱男柱女，香港人搭個車都好大壓力⋯

試過幾次你咁既情況
最後我自己行入中間避佢地

你唔鍾意可以搭的士

講得出呢句野既人
一係 就係樓主口中講既師奶果種人
一係 低能搏出位

成群劣等支那狗拎gip衝入黎
俾佢地撞到好似俾車撞咁

屌你老母
又係你呢d廢人講廢話

三、係平時最叻講「背囊放地下可以上多成車人」、架硬逼上車搞到閂唔到門之餘仲要問人「逼吓都唔唔得？」嗰種人

我老豆話佢之前就搭頭等避開煩人，
但講真公眾地方以禮相待係咪咁難？

講聲唔該借個位黎想扶實d實讓比你架，
但老馮持老要人自動波，仲要邊講電話無視人一野隊埋黎，就黎搭車都要考牌

你同班蝗講文化
如果迫到無得郁
我一定頂開佢d餸

又試過兩星期前搭地鐵金鐘趕上車，我剛剛上左車後面又係有個廢老雙手好大力推我背脊，因為驚門關佢入唔切，我爭d仆親，

真係痴撚線

仲要唔撚睇周圍有冇人
一野搬個箱去車廂度
撞鳩到我隻腳
痛撚到

今日呢單個師奶冇口音架，發生過好多單呢d都係道地香港人，我平時都會去老人院探婆婆，有去做義工探下d老人家

但呢d廢老唔屌唔得！

練習下插水
呢啲時候要用

如果車廂中間明明有大把空位
但成班智障堆起門口扮滿載
又真係應該迫佢地入去喎

我唔會同任何人嘈交
佢需要空間就讓俾佢
同第二邊嘅人講聲「唔該借借
嗰位師奶需要多啲空間
唔好意思我走過嚟呢邊
我唔介意讓一讓俾佢」
個肥婆即時啤一聲無嘢好講啦

典型19師奶
車一埋站入面未出已經攝入中間

你唔出聲屌佢地會越隊越埋

樓主出聲抵讚